仲意左女仔，但唔知點開口

經常係巴士見到佢，但無理由無啦啦問佢拎電話，可以點做

就是開不了口讓她知道

機會得一次 直接去同佢講

灑d粟米落地下睇下佢有咩反應再決定啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

唔好咁話我呢個毒燃

我日日都見到佢

姐係代表佢都應該記得你啦
拎個電話有幾閒

點講？直接問？